范冰冰繼續於小紅書分享化妝心得 眼部素顏超沒神采嚇窒網民

現年39歲的范冰冰自從2018年經歷逃稅風波與陰陽合同之後，演藝事業嚴重受挫，至今仍未能復出拍戲，不過她就月前已重新活躍於社交網，亦有在網上直播平台力sell自家護膚品牌的產品，親自做生招牌帶貨推銷，吸金力驚人。

冰冰還經常在小紅書上素顏示範如何化妝護膚，分享心得，完全無懼以真面目示人。早前她就於小紅書上分別post了自己有畫眉化眼妝以及沒有畫眉化上眼妝的照片，兩個樣子予人截然不同不同的感覺。她留言表示：「我眼中的自己和愛我的他們眼中的我」形成了強烈的對比。而冰冰沒有化眼妝的容貌，在她的唇妝映襯之下，雙眼顯得更加沒神采，兼且有點驚嚇。

睇咗標題 樓主唔好po圖呀

遲咗

Dllm

一切都太遲了

其實幾慘 由大陸一線女星搞到而家要同啲垃圾網紅爭飯食
連以前條仔都唔要佢 消失嗰段時間都唔知陪咗幾多個領導

Give u some love

我要右邊嗰個嘅愛 左邊嗰個益下樓主

I don't need

I need her